{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072142",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "명랑핫도그 홍성내포신도시점"
    },
    "text": "忠清南道洪城郡弘北邑庁舎へ42-団体注文の際は、少なくとも一日前までにご連絡ください。 当日ご注文の場合、材料の準備状況によって難しいことがあります。 営業時間は毎日11:00~22:00で、日曜日は休みです。 主なメニューはトリプルXチーズホットドッグ、ツイストドーナツ、クァベギセット、ミョンランクァベギ、ロゼトッポッキ、トッポッキ、ゴッドソンビセット、プジミセット、人気爆弾セット、ラーメンマッタンホットドッグ、サツマイモトンモチャホットドッグ、ジャガイモトンモチャホットドッグ、半々モチャホットドッグ、チェダーチーズホットドッグ、マップバンモチャホットドッグ、ハラペーニョホットドッグ、トンガレトックハッドハッドハッドグズボール、プルダックチーズソッドクです。 価格はそれぞれ異なり、トリプルXチーズホットドッグは3,500ウォン、ツイストドーナツは1,500ウォン、ツイストドーナツは4,500ウォン、明朗ツイストドーナツは1,800ウォン、ロゼトッポッキは9,900ウォン、トッポッキは8,500ウォン、カッソンビセットは14,800ウォン、プジミセットが2万5,000ウォン、人気爆弾セットが1万5千9千万5千万5千円、ラーメンマップタンホットドッグが3千万3千3千万5千万5百万円、サツマイモポッチャホットドッグが3100円だ、600ウォン、ハラペーニョホットドッグは2600ウォン、トンガレトックホットドッグは2300ウォン、ミョンランホットドッグは1800ウォン、もちチーズボールは5000ウォン、プルダックチーズソトクは3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "注文は前日までに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "団体注文の際は、少なくとも一日前までにご連絡ください。当日ご注文の場合、材料の準備状況によって難しいことがあります。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "主なメニューは何ですか？",
            "answer": "主なメニューはトリプルXチーズホットドッグ、ツイストドーナツ、クァベギセット、ミョンランクァベギ、ロゼトッポッキ、トッポッキ、ゴッドソンビセット、プジミセット、人気爆弾セット、ラーメンマッタンホットドッグ、サツマイモトンモチャホットドッグ、ジャガイモトンモチャホットドッグ、半々モチャホットドッグ、チェダーチーズホットドッグ、マップバンモチャホットドッグ、ハラペーニョホットドッグ、トンガレトックハッドハッドハッドグズボール、プルダックチーズソッドクです。"
        },
        {
            "question": "トリプルXチーズホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリプルXチーズホットドッグは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツイストドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ツイストドーナツは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クァベギセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "クァベギセットは14,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プジミセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "プジミセットは2万5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人気爆弾セットの値段はいくらですか？",
            "answer": "人気爆弾セットは1万5千9千万5千万5千円です。"
        },
        {
            "question": "ラーメンマッタンホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラーメンマッタンホットドッグは3千万3千3千万5千円です。"
        },
        {
            "question": "サツマイモポッチャホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモポッチャホットドッグは3100円です。"
        },
        {
            "question": "ハラペーニョホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハラペーニョホットドッグは2600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンガレトックホットドッグの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンガレトックホットドッグは2300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "もちチーズボールの値段はいくらですか？",
            "answer": "もちチーズボールは5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルダックチーズソトクの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルダックチーズソトクは3500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 635
    }
}